警隊落柯打圍中大個個算唔算戰犯？

十八區開花

香港警察
呑槍自殺

死刑犯

警犬要跑數
諗住一次過拉哂班中大生有得紮職

中大生，唔好了結自己生命

係你都搵唔到邊個啦，唔好開垃圾post講無謂野

成個警隊都係戰犯
你講邊個？

戰犯？
真正個戰犯坐喺北京中南海

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

樓🐷五毛